fate zero 定 stay night

雖然淨係睇過UBW同Heaven’s Feel
但係覺得Zero好似好睇啲啲
Saber 喺河邊同電單車嗰幾幕都好型
衛宮切𠻸過去同佢不擇手段嘅方式都好正

BTW幾時出HF3
想睇黑化Saber

why not both
係鍾意就唔洗分高下

魔伊型月第一

Fate zero高質太多

衛宮巨俠

我反而覺得HF線衛宮最型

伊莉雅世界第一

Zero好睇好多，淨係母親節果Part已經屈緊機

FZ啦
本身俾個FD拉入FGO坑
諸葛亮配唔知咩2世覺得好ON9
睇完FZ 之後完全鐘意左大帝同偉伯

Zero好睇好多，睇過ubw同hf直接睇zero都唔會睇唔明

如果我話對FGO冇興趣會唔會畀人屌
話哂我都睇過FGO頭幾集

FZ 海上炸老母之後播滿天
大帝明知輸硬都要衝

佢係頭幾套睇既動畫
嗰陣覺得好震撼
原來動畫可以咁好睇

FAP

fsn有櫻已經贏左

Fate其實同用寵物小精靈打比賽有咩分別

有 小智唔會衝出去打柒火箭兵團

fate d 英靈唔使日練夜練去取勝

2個都係aimer
所以係both

好鍾意fate zero 陰沈既感覺

應該睇邊套先？

玩過game梗係fsn

我自己睇咁多年動畫,
覺得fate zero係僅次於鋼鍊咁好睇

虛淵=fate之父

沒有fz關照 fate系列早就完蛋了

Zero!!!!!!!!!!!!!